一陣好大機會唔會清場, 而係直接拉人!!

室內孤島
等同入左監倉入面
你地人多又點?
無路徑比你地走到架

快走!!!